最耐試過幾多日未洗過車？

已經差唔多兩個月了

唔知點解忍到

唔洗自己洗

呢排想洗 但好撚凍 又keep住落雨
所以都係唔洗住
成2個月冇洗 好撚污糟

最耐耐到唔記得左
好似超過半年

落雨？

一個月
瘋狂落雨 之後打起積蠟打到仆街

一個月無渣 牌費白交咁

已經5個月冇洗😂 一直下雨當洗左

多數去邊洗?

三個月, 有無人覺得太耐無洗就算洗左都差D.

D塵食左入D油咁

9個月
洗鈴洗到仆街

錢七是但隊去中石化自動 car wash 算鳩數，過幾日一落雨咪又污糟返

幾錢次？係咪間間都有架？

大家既惰性都差唔多

咁你都好忍得下，你仲要係揸開？

一定係香港咩

咁我可以再忍耐啲了 原來咁多人懶過我

幾年冇洗過
落雨落雪當洗左

我呢到洗完一個鐘可以污糟返晒

半年 最後頂唔順 比人洗

一年幾

我都落雨當洗 但一乾左 一粒粒白色點，
特別我係深色車

你果架係泥頭車？

本身入到 荷里活廣場忍唔住想俾challenger 洗
但好似 無得單次 要成個package之後就 了